女人真係好仆街

永遠都覺得自己無錯 咩都想人遷就
小小事就會發脾氣
當自己公主咩

但做男仔最後咪又係低頭

有咩慘得過你冧佢

fly